連登正式宣布聽日旺角遊行取消！！！！

已達到共識
聽日仲叫人去 或出去既都係鬼或傻閪
詳情睇各大post 連登仔怒屌仲出去既人

又內鬥？
啱啱瞓醒追po先

推比更多人睇
連登仔屌到想出去既人傻撚左
大家都係繼續食黃店打下卡抗爭算啦

屌到傻話推人去死 又話疫情

連登仔怕死唔敢出去
唯有叫人唔好出等我無咁內疚
推

行街都唔好呀會送頭

Push

拉
超級on9 post

每次遊行前兩星期 無人嘈 有心手足繼續宣傳
遊行前一星期 無人嘈 有心手足繼續宣傳
遊行前兩日 連登仔空群而出 怒屌活動 屌怒出去既人
遊行前一日 成功分化 取消活動

有咩問題大家都話唔好出

係班五毛pr先叫人唔好出，手足唔好中計

我估遊行地點有問題先取消
如果畀狗包抄又無外圍支授就係咁先
咁倒不如開花代替

鍵盤軍師係咪都話送頭

今時今日 連攪一個地點都比人屌到咁 無人出
仲妄想開花

但唔好傳fake news話取消

取消啦 達到共識

大家留有用之身 等待盟軍

係呀大家繼續吃喝玩樂住先

不如民陣出手啦

畀啲三唔識七嘅所謂手足去搞盞令手足疑神疑鬼 ....

你訓撚左幾耐？ 仲要攬住開花呢兩隻字J幾耐？
仲要水幾多新手小朋友出去？

班街頭抗爭浪漫撚係咁唔走出馬路set rb就係港豬順民

民陣 呢家頂盡叫人著黑衫就算

見到你呢啲發晦氣post
最後又變分化post就知成年你都無進步過

唔好上咁多連登啦
你鍾意出去做野未繼續做野囉 無人阻到你
只係同步有風險無意義嘅活動都預左被人提醒啲小朋友新手

畢竟到時你除左好嬲好嬲好嬲上連登叫春食黃店登蘋果，你應該都係要畫面靚唔係想贏吧？

屌
等出年拎住bno去英國啦
美國出制裁已經攬炒成功
立法會選唔到已經破咗局
仲抗爭

邊個話取消？

呢樣真，有bno 嘅真係唔會去冒險

最多過到英國之後定期搞下集會做下樣 ....

食黃店，議會制度，35plus「抗爭」又係連登仔認同嘅
你發咩脾氣

好撚煩 完全不負責任不停水啲小朋友新手出去造就佢地嘅畫面靚

不停情感勒索

推

on9 po 拉

負皮 不推文 Block 上一頁
拉

點都有人出架啦

屌 突登請假 依加又取消

而家D PR 咁低質

取消啦on9

你代表連登?

彈出又彈入 啲手法咁似...

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

我認得你成日發膠po

啊sir唔抵得計劃咗成日既戰術用唔到 想水鳩人出去博拉

有無諗過佢地係啊蛇覆緊你

點架？一時一樣

消你老母呀！5毛

五毛ac

善用起底功能

五毛 拉

on9

唔好意思 起左底on9仔黎
仲有個「留人門封鬼路」

大家自己執生

上咁耐連登，第一次見人出post 唔好出去